【爆升】中國女首富5,200萬沽九龍塘尚御樓王

消息指，九龍塘尚御1座頂層連天台「樓王」，實用面積1,595方呎，剛以5,200萬元連車位易手，呎價3,2602元，無論成交價及呎價均破盡屋苑新高。破頂賣樓的業主，正是來自湖南湘鄉貧困農村的「中國女首富」周群飛。

周群飛現年約48歲，在今年3月公佈的《胡潤全球白手起家女富豪榜》中，以615億元人民幣（約755億港元）身家，排名第一，財富比去年上漲45%。土地註冊處資料顯示，周於2010年向長實（1113）買入該尚御物業，當時成交價已高達4,781萬元，呎價近3萬元已是當年樓盤的頂峰價。是次沽出單位，8年賬面賺約419萬元。

據報導指，周群飛自2009年起頻頻掃本港豪宅，短短六年動用逾3億元購入5個豪宅物業，所有項目全部一筆過現金支付，無須按揭。包括2013年向新地（016）買入南區壽臣山道單號屋，成交價2.11億元，同樣一筆過現金支付。

周群飛來自湖南湘鄉貧困農村，15歲輟學到深圳打工，從一間製作手錶玻璃的工廠做起，由打工到創業，變成現時智能手機屏幕玻璃的其中一個主要生產商。2007年蘋果推出iPhone，也是選擇周群飛的藍思科技作為供應商，一舉讓周群飛的公司成為中國這一領域的主導者。

爆升

同樣一筆過現金支付
你話唔係黑錢 都無人信啦

屌你
你標題要加返樓爆前夕，迴光反照呀

[超級ff mode] 中國要打房產稅，有錢佬要疏散去美國?

呢條粉腸話係因為CRS

如果你細心會看到，CRS係國與國之間的訊息互換，FATCA係美國追美國人逃稅，而美國又冇加入CRS，美國就成為一個缺口，想避稅嘅人會走去美國。例如美國特拉華州，稅務正義網絡（Tax Justice Network）曾評其為避稅天堂首位。同美國簽FATCA互換訊息嘅國家，得到的訊息不對稱，即美國唔會畀晒所有資料你。就係咁小嘅區別，令美國離岸金融規模，由2015年佔全球14%，升到2017年22.3%，全球第一。

今次無父幹無家底無學歷
15歲就出黎做工廠妹
等睇連登仔可以反啲咩

今日 Tregunter 呢篇未睇

幾十年前係大陸從商冇貪過污/賄賂過人 ?

首富都走 樓爆了

你查下佢檔野點起家
哀過父幹

佢識條春炒樓咩，港樓只有gogogo

講多D

Google 藍思科技 小三
Or 藍思科技 伯恩光學

簡單版

睇一次笑一次 點解啲咖呢啡戲咁屎

你老母做雞個價就升，8個月前既新聞好心就留返黎比你老母做帛金啦

豬到癲左？ching😅

【身家700億】中國女首富5,200萬沽尚御樓王

上面一定係未來返來

鄰居...

做人二奶做到連人地間廠都搶埋, 幾撚勵志